淋巴係咪有事

㩒落痛唔痛

會移位定係固定

痛痛地 佢係固定

一定要睇醫生

唔該巴打 有同中醫講但佢冇應我

固定同痛一定要搵醫生check下!

唔該你

你個名真係唔老黎喎

睇黎我命不久矣

咁又唔好咁講
希望你冇事啦

多謝你 連登有愛

睇多一兩個西醫啦, 再等怕佢病變

睇西醫，佢會同你摸下，有需要會抽驗

我由細到大都有淋巴結腫大，但係軟身同可以郁少少，而且完全唔痛，所以冇咩問題，但巴打你個Case似係有問題

知道

多謝你 巴打你都小心身體
同埋想問你有冇睇開邊個醫生

有機會嚴重既可能要做手術 你有冇醫療卡/保險?

有買保險

唔係嚇你 我有朋友都係咁初期 之後係癌症
快啲去睇醫生啦

佢最後有冇事
即刻好驚

好返哂 但你真係唔好拖落去
快啲睇

有買保險就問下檢查包唔包

最怕你唔知自己買左啲咩
檢查果陣唔識用醫療
到有事果陣原來無買危疾費

買完保險 sure幾時生效到
之前即去睇專科 再referral去照MRI / CT